1536 中環天星碼頭外 11架狗車

如題

有行完準備坐船過九龍ge 巴打可以幫手fc

[929]全球遊行進度，致世界信，幫手廣傳，比各外國手足見到 (English post)